快閃練字post⋯

請留言你想睇既字

肆

我個名

真係第一次lol 要出係學術台 ？

我個名，個背景可唔可以靚仔少少

我信異想才有日會天開

起身有啲凍，手震lol

咁少巴打理我lol

世界第一吳夏榮

謝巴打

多謝你支持我就真

My name

my name

無謂再關心你 我沒資格慰問你
P.S.畫埋隻

巴打手字幾靚，平時練開

BTW, 字我個名

寫*

多謝巴打，Ys

米七陳柏宇

參加咗【第一屆LiHKG硬筆書法比賽】未？

未，btw up圖好慢點解決？

ps 第一次開post

留名

話時話，點解無正評既？

汝家池糖多膠魚

寫我
皮已正

用緊WEB版冇評分功能

一陣正評返

多謝巴打～

--> 你好

寫兩次咁益我

寫左無理由唔益你係未？

心不動則不痛

佢個個post都入黎講呢啲野

btw 寫我個名

sor 出錯

係lol